好撚熱呀！！！！！！

屌你 點解呢兩日咁熱！！！

開緊冷氣打邊爐
利申:我係仆街

用碌鳩射個太陽落黎

咪撚戇鳩啦

牛B 牛B

溫控就溫控啦